東京食屍鬼RE: 122中文

[url]

最後

六月
集集都畀驚喜

董香表白？

下星期停刊

都真係好明顯....仲好sweet添....
基本上成集俾佢兩條友曬盲

屌魔猿同黑狗早一步走先....咁咪係外面撞到正六月.....
定係佢地係後門走??金木只係去關正門?

又係最後一張破哂前邊啲氣氛

屌見到癲婆六月好撚不安

想讓你不去別處的理由就係扑野, 淫得黎好撚正

唔明點解會有人鍾意六月呢個角色

日扑夜扑唔洗走

果然係正印

六月個痴線佬笑容

正印比利世秒殺...

老師

拎公廁同董香比

公廁秒殺正印...

六月

下集金木實又比大婆一巴星落去

台主

老師

睇到心都寒

癲婆六月

金木, 俾你揀要董香定利世

揀六月 sm翻佢

六月for sure

雛實

呢位巴打識食

因住剪你賓周

六月推劇情好睇！

.......想繼續睇sweet
睇左咁耐董香一直係我心中既金木老婆
啲咩小梟六月完全唔入流

病嬌

癲婆=櫻

不安

六月痴撚線 下集又會有啲咩癲野睇

有無人睇完果刻剩係諗到
金木扑街了

今集好sweet
閃盲左

屌董香唔好出事啊

今集係 > > > > >

六月快董香一步
食左金木處子之身
妻目前犯

最後個頁好撚恐怖

個心寒一寒

嘩.....董香可能會加入戰團想搶番金木番黎

如果金木鬧六月係雞係公廁

六月到底會顛到咩地步

六月仲係咪以為同金木啪啪啪左？

六月會唔會偷襲金木

金木處男不保

金木咁撚好秋想屌邊個就邊個la

今集好正 痴線妹

屌你老母
董香唔好死呀

得罪講句 董香死我就以後唔睇食屎狗!

通常對話用心心個啲都係痴線
例如改造後初出場既政道

好恐怖
不過書風好似靚佐

董香fans實發癲

今集對白既級數好高
好似睇緊愛情漫畫咁

不過比最後一頁嚇到瀨左屎

好想比六月玩jj

agger 好有味道

董香已經唔係處

你就唔係

等睇六月用尾赫一野插穿董香個肚

董香想幫金木留種？

又幾有創意喎

食屍鬼果邊成日俾人㩒住黎打，好想快d睇到反擊

瘋狂中出六月

明明成堆勁人,比ccg尾

我覺得呢套野會係全滅end

講到明會悲劇收場

原來個PO去左依度

呢類先叫真正病嬌
平時正正常常 癲起上黎癲過所有人

點解比ccg屈係因為金力唔想同暴力解決問題 想大家談話理解
偏偏ccg就用武力解決

六月條癲婆真係好撚恐怖 btw佢頭髮都變淺色既話可能金木都大概估到佢d rc值有番咁上下

才子直頭聞到血味

Qs同鈴屋遲早轉軚幫金木，差在幾時

成班都係自己細佬

鈴屋應該會唔撈但係唔會幫金木

丸手自己開左條線 可能鈴屋會拍佢

什造好難講

鈴屋識看風駛陀ge

丸手擺明係留返條命做未來CCG大佬,
等清理左舊多之流之後結局比丸手重整ccg
想當初丸手係個黑人憎既on9仔, 估唔到依家ccg可以依靠既就只係剩返佢

其實丸手都唔係咁黑人憎姐
係毒舌有D傲嬌

佢用實彈射死食種好正

佢講過和修的時代走到盡頭，
擺明都想做CCG大佬。

好甜啊董香

終於示愛喇

六月死撚開啦

董香死，金木失控，全面開戰，最後一打一百慘死戰場？
突然諗到

其實曉應該知六月有唔妥，希望佢有同金木提過

如果係咁既話不如出RE之前個結局就完撚左佢啦

月山果次都係啦，咁多食屍鬼都唔夠人類ccg

其實想問好耐，點解爆左監獄2次，都冇救董香老豆出黎既?

金木係拖延時間，佢冇開到最入果啲人，好似係
董白同佢細佬都唔知/唔係放救老豆為首要目標

其實佢仲係唔係人世都係一個問題

但係不停有佢老豆d原材料整甲ga wor
應該未死

你講你係天台跳落黎嗰次?

可能好似店長咁救返出來都哂醫藥費。

係，唔明點解咁大個集團俾人屈死

成隊人 最勁就係mm同月山 點敢ccg黎

月山集團係多,但真係得個多字,冇個勁
搵個頂到特等嘅都冇

mm同月山有咩分別？
哈林同庾澄慶？

葉/叶 比艾特調教完都好勁

葉去左邊

死左
當初金木為左放月山走，特登等煙剷(果時同緊葉打)有空檔果時掉月山落街，其後葉就捨命救月山

到依家都唔明佢無LALA變到咁勁的原理係咩？

虐待完之後rc值急升

mm唔係松前咩

唔係...係月山，MM先生

唔係泉姐話咩"分一根骨頭"比佢 之後佢就識好似野呂咁比金木踢甩左個頭都自動痴返埋 仲要戴個面具都係野呂個種風格
btw到而家都唔知野呂係乜黎

咪係LOR...到依家都唔知乜來。

野呂好似係店長級數
應該好勁 唔係既話 店長都唔會交自己個女比佢睇

但佢比兩個QS搞掂左啵
不過最近有推測佢係前代獨眼之王(長命)
睇西瓜點填坑啦

堅係死左 ？

變左庫因克比瓜瓜用左好耐啦

會不會當初野呂的赫子比左葉呢??

其實野呂赫子好大機會黎至泉姐
叶就一定係泉姐啦我諗

你睇番re55話第一頁 有出過場
應該係都有番咁上下年紀

得番排骨

所以先估佢本身死左

泉姐回憶自己細個嗰陣係孤兒黎